[厲害了我的CHO] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

Callum Hudson-Odoi

Stanford Bridge has Falling Tat
Falling Tat
Falling Tat
Stanford Bridge has Falling Tat
On My Chelsea

柒頭安lan!
有odoi了

Cezh

In 青訓 we trust! LAN plz lan!

件格仔衫幾靚

LM

含撚吧，韋利安。

CHO

老鼠限時講真心話架嘛

[鷹報]
行程:
球隊賽後即刻上機番London，今日繼續要訓練無dayoff
Willian尋日已經復操，今日會首次跟Sarri操練
Courtois,Hazard星期六會歸隊，Sarri會同佢地兩個討論前途問題
星期日: 社區盾 vs 曼城
Sarri無特別提及Batshuayi,Kante,Giroud,Cahill既情況，如果按預定計劃既話應該會係星期一、二歸隊

愛是含撚忍耐。

Odoi

星期日CHO first real test

CHO 精華+ 達子出醜計

根本係冇供應俾達仔咋

無kante打曼城

今場唔關達仔事

女人達老婆奴黎

點解

愛妻號都係真男人

點解國家隊同一時間踢最後一場世界盃嘅人有唔同歸隊時間
切早過雞屌
古狗世三早過阿衣

切提早完休假

所以我唔覺得切上場後備出得十幾分鐘就代表黎緊無機會

態度

轉會係咪完撚左

But who need Morata when we get Odoi?

傲代

咁打曼城好大機會係琴晚既陣

曼城都冇kdb公司佬果d世杯球員
大家都殘陣

lm

切切尋晚表現如何

社區盾now係咪唔播

睇鏝官網條片 得kdb無出現 其他都返晒去操緊了

Odoi 真係好正，對比比鳥都屈到速，打英超應該成個Mbappe 咁

拿拿聲放哂啲唔用既人買人好過啦屌

最撚驚係過撚曬deadline開曬季
西女人先嚟賣比利時孖寶

屌all in定鏝

31／8 好忙放人

達有無興趣學bb來了留係屋企做湊仔kol算了

睇垃圾tvb程好意思講出黎

睇琴晚d防守 456無走雞

今季一定唔會賣世三
無買龍亦一定唔會賣卡吐

嗰個西女人嚟架...

Kante, Hazard, 基奧特未回歸
打碌撚

其實今年前4 好穩
琴日阿記差唔多full team

那來的自信

莫拉達我屌你老婆！！

阿狗仲係前4標準？

原來切炒十二碼

沙sir: Barkley > RLC

硬係要dedline 先做
冚家剷黎

這是正式錄用的正選球員嗎

有個真前鋒
今場贏撚左啦

一條心撐達仔

Odoi 好撚勁

艾斯比利古達

夏殺達

做乜撚

其實巴克利呢三場都唔係真係咁差

但可有可無 攻又做唔到D咩 守又唔係突出

打下後備都ok 又英人

有撚用咩
零創造波牛一個
後備都嫌癈

留佢好過留baka

一齊躝啦

借巴卡或飲水應該就可以開季

講真係勁既 當初皇馬點會放俾車

又可以填英人quota

下季用tam仔第一前鋒 外借達

馬基利尼

不過達真係垃圾

達派呢？ 死晒去邊

咪再接鍠疤d棄將

達真係要借或者賣 d信心無哂 阿巴咸仲大威脅過佢

柏度 法比不知幾好用 達廢就咪賴

咁法比柏度都有貢獻
不過達

CHO 對英超頭6大部分正選都仲咁撚勁嘅
成熟度唔似17歲
腦筋亦唔似黑人

開季搵柏度or夏狗踼假9好過

😅

柏度，軌梅頓斯

講真 係要睇佢造化
但就算你話借同賣 又揾到咩人塞佢個位呢
閪女人買人又on99咁樣 只可以望佢開竅lo

身體質素好，大把人都有
不過睇得出佢意識同技術都唔錯

最緊要唔係無腦衝動

莫拉達斷腳吧

支持牙達

黃洋達，莫拉達，達哥 都撐！

仲有哥斯達！

慶幸cho職業生涯起步唔係遇著摩狗

17歲已經好過柒頭安唔知幾多倍

左邊剋神惡道 右邊黑世三 中間莫拉達
完美鐵三角 陣已最

加埋一季入唔入到十球

CHO > Moses

cho

Moses射12碼完全係信心既表現

夏狗：ok 即遞紙

要射12m都唔撚用到佢啦
件垃圾插水就叻

佢後空番慶祝既動作，成隻大猩猩🦍咁

剋神惡道

叫我？

攞歐霸既陣黎

Hazard=新cho

cho對國米52分鐘果下1打3真係痴線

Sarri: 點解cho冇踢過意甲都咁勁

點解morata踢過意甲都咁廢

就係因為踢過意甲所以一直排先過tammy

對鏝城，CHO真正考牌戰！

會唔會唔出

唔出佢出邊個

肯定又係同一個陣

抄世三功課黎講佢真係抄到最足

出安仔

達
柏度 piazon 摩西斯
飲水 巴卡
艾馬臣 地雷斯 ampadu zappa
卡巴
贏硬

黑人有樣好就係絕大部份都係信心爆棚

Bakayoko

Barkley

有Cho已經令到大家忘記買人

咪撚盲反啦柒頭

我覺得佢唔勁，但唔算廢

你係重用佢既話
唔買人又點話

反正買人又係買啲二三線垃圾

CHO仲勁過疤塞個o丹

所以嚴格黎講我地用左120m黎簽翼鋒

純粹覺得佢樣衰

尋晚都不過不失既

事實呢幾場佢勁過好多市面上嘅翼鋒
Sarri肯用切同cho我覺得夠腳開季

Cho令到老鼠同火撚連成一線

不過如果要用到Barkley長期打正選
真係好撚節墮

你夠樣衰啦，你係咪好撚憎你自己?

好想佢俾返8號切

咁一定憎你條無知雜種狗多啲

差個中場

切今季連巴克利都爭唔贏
可以宣佈收皮啦

不過岩岩跟番操
社區盾切無正選都正常既

你唔計Bakayoko咪差一件

但巴卡似係甩唔到手

我覺得沙蛇睇佢=切，借埋飲水或者巴卡走就搞掂，開季係佢兩個同法比爭位

你憎我我又唔撚介意。
鄧你慘姐，連自己都憎

巴膠真係計唔落手

咁撚樣既傳波技術 點跟沙sir踢波啊

簡迪都唔知跟唔跟到，巴膠真係

條友冇技術都算，仲要冇腦

乜黎野簡迪都唔知跟唔跟到

簡迪跟世上邊個教頭都會係必然正選

應該係想講幫巴卡執屎？

正選還正選，但係沙蛇果隻踢法簡迪可能適應上會出現問題姐

認同 寧願唔買都好過買埋d二三線球員

咩戰術咁把炮連世一中場都適應唔到

因為拿波里既allan先係世一中場

以前拿玻里都有隻防中ALLAN啦
話KANTE踢唔到真係笑死
好似話C朗係葡萄牙無正選一樣咁on9

要二三線 而家大把啦

任用

Odoi Hazard Pedro
Kante Jorginho RLC
Alonso C27 Ruidger Azp
Tbo

Top 4 easy job

尋日SkySport都有篇嘢講呢樣

He is a perfect fit for the Allan role in Sarri's midfield. In fact, he's an upgrade. Kante's role will change but expect his influence at Chelsea to be as big as ever.

bulka有冇英超球證肯借
借出去拎下經驗都唔錯

bulka下年拎嚟做2號龍打盃仔好似ok

2m龍
高過卡吐

龍門一場好波無用，最重要係穩定

所以應該要借到佢踢到頂級聯賽正選先會考慮收返黎用

KANTE即使對住全場壓迫踢法 係垃圾轟少有可以向前傳波既人
仲有時可以爆人
你驚佢踢唔到沙利個位 笑死人咩

我就真係笑撚死，你話巴卡咁粗糙踢唔到就係，唔好睇簡迪防守咁勁，用波方面都唔差，你要佢交手術刀直線佢就做唔到，但現位拎波再pass俾人佢係ok

踢沙利個位=企場邊扯煙

打漏姐 唔好捉字塞

Kante幾時歸隊？

當年卡吐咁

無乜人講azp踢返右閘仲係穩到痴線
希望之後後上助攻可以加強吓

唔好彩一出局就直接冇得出， 借出去俾佢聯賽正選練好過

有請宮ching

'He will stay with us for all the season’ 👊

Maurizio Sarri has confirmed that @Calteck10 will be a member of his squad for the forthcoming campaign... (official)

odoi 夏狗 bailey
Rlc jorginho kante
Emerson Rugdiger christensen azp
tbo

Let's J

買龍未呀

Green

想知Sarri禮拜六同雙狗點傾法

一路要佢地食2手煙 一路傾

簡直青訓之光
唔洗外借寫cv已經留到一隊

真係有料

都係驚下姐，簡迪踢開都係D防守行先嘅球隊，唔識佢轉下風格得唔得姐

No false 9 anymore, stay ok?

No more 352/343, stay ok?

If you do not sign contract, I will use cigarette to heat you.

達換左個number先啦 仲9號

要印剋神惡道了

巴打係咪好耐無睇波

賴完供應賴number

可能我真係諗多左

都係話留隊姐
年年pre season都有人突出架啦
開晒季都keep住有出場時間j都未遲

睇下世界盃先⋯

冇big signing係唯有j自家嘢啦

上年係呀衣 但明顯地上年一打英超就現形，希望Odoi 唔係虛火

阿衣心態有問題，太想用入波證明自己，變左鳩黎

其實啊姨啲把握力我敢講係全隊頭幾
佢係啲走位閪姐

阿朗淨係岩玩3後衛陣

武神打幾時躝

你都未躝

我隊長

佢入波個d搶點走位靚

但干地要佢做支點佢唔識現位

曼聯已經投入了3.86億英鎊用於收購，賣出球員收回8050萬英鎊，淨投入達到3.02億英鎊。」

「這一數字僅次於曼城投入的3.88億英鎊，這也意味著，只要曼聯再做一筆大買賣（比如買下麥佳亞或者米連高域），他們就能與曼城的淨支出持平。」

「利物浦瘋狂消費，引進了史上最貴的後衛和史上最貴的門將，但他們的收購策略卻是很精明的，算上出售古天奴的資金，他們的淨投入只有1.14億英鎊。」

「車路士的淨投入為1.68億英鎊，阿仙奴為1.61億英鎊，熱刺只有7600萬英鎊，都遠遠低於曼聯的投入。」

原來都使左幾多

上年達 今年左真奴 都唔平

好多車迷話佢廢
其實佢學吓做支點就已經一線前鋒

DW baka ZC 加埋都100m

SMS

講搏我寧願俾機會衣
使咁多買個肥佬又賣唔返出去

你躝咗就一切都易話為啦

Ayi其實借出去之前都已經開始有進步

下下打唔掂就lan呀
理性講句25衰心態仲有救
安30仲無腦就lan啦

我哋有基佬 有啊姨 依兩個好過你
tammy上緊位
賣達真係唔過份 啲把握力由皇馬閪到依家

tammy可以借多一兩季
後生要上位最少穩定上陣先啦

mon阿post回錯

都話撳錯 你自己moon渣

sms！

再加埋阿姨 咩咩柒柒 兩億幾 都無個用得落手

唔撚係掛

佢著紅色好柒

唔睇章以為阿仙奴

屌你
講講下拎包煙出嚟

希古恩

廢中

早幾日先響蛆個基地歡迎C朗

煙隱發作點頂

家明呀家明
我地俾時間阿叔食少少嘢好嘛

講真abraham上季都係好得頭幾場
然後都係鳩足一季

覺得要買中堅，左閘，sms，前鋒 4個位

中堅：
基佬防守廢，對抗性一樣係垃圾
雷屍派路上身，好撚篤眼篤鼻，做埋左真奴個份
牙含年輕，仲未比到信心我
雞屌唔洗講

得老迪加真係比到信心我

但問題係傳緊既中堅都比唔到信心我。

中堅結論：其實都係唔洗買中堅。等機會一筆車落個世界級度或者等基佬牙含成才。

左閘： 朗場場食塵，emerson表現又唔係話好突出。所以支持買telles

sms：一個字勁，買到之後未來5年唔洗煩中場。

前鋒： 達廢，豬蛇慢，得牙衣可以期待下。但唔肯定100%會踢得好，不過依家市面都無乜前鋒揀

總結：用住先，牙衣唔惦下季一筆車落世界級度

另外，因為cho既亮麗表現，係唔賣安，夏，柏度情況下，我唔贊成買翼。

最後總結： 9號朝早大家一齊google

除左達廢幾中肯
高汁分析

鼠sir！！好！

agger, 廢都不足以形容

魯迪加真係好野。

d長傳分邊好撚準，速度快，防守硬淨

雖然買唔到vvd，但都有佢7成

真心可以話係性價比vvd！！！！

pulisic

性價比
諗起班拜撚踩到迪卡一文不值就嬲

繼平價版普巴後又有性價比VVD

佢地隻保定後上分波不知幾勁
甘美治拿姆2.0
明知大佬上左去做細補唔好位緊係迪加錯

屌佢老味德國後防得佢一個係防守，
其餘四個下下上撚哂去點撚樣救

Sms done deal未？

唔係講笑，Dele Alli,Harry Kane應該要黎車仔

黎左應該可以本土3冠+歐霸

145

皇馬決定不買夏薩特！自己培養下一個「C.朗」

佢兩個稍為有腦都應該過黎車捧盃，
留係個連獎盃櫃都冇既球場踢正on9

Alli 不了

連續3季聯賽入波+助攻>20

成場垃圾但唔知點解又會入到波同助攻

根本係球星命

牙衣可以期待

三個一齊lan

哥狗 巴哥 級數 先係車需要

Erikson+kane夠了

個格太衰 好憎佢

覺唔覺叫人cheek同odoi既人好無禮貌?

情況同香港叫姓司徒司馬既人做徒同馬一樣

一係你就叫佢個名，Calcium或者Ruben

希望大家反醒下。

但叫切既人係無問題，因為係花朵！

其實龍洗唔洗買
就算留卡吐條友一年 下年一樣要買
加上如果佢焦土玩野 都好大鑊下

Callum

其他有target一早買左，問題係除左allisson,其他龍全部好撚廢揀唔落手，先焗留卡吐

oblak 算啦
馬體會龍有加乘

唔會焦土既 咁唔專業 下手邊個要

3億release clause啊柒頭，咪撚學埋皇狗疤狗d鳩屎野以為全世界圍住你隊波黎轉，想買邊個就買到先得架

Calcium

Oblak好似啱啱續完約

最後總結： 9號朝早大家一齊google

呢句最中

oblak”算啦” 你估買葉鴻輝？

屌你老母我講緊google買咩祭品賀你尾七啊柒頭！

到時可以一齊google sms係邊個

你全家死哂 買咩祭品你最有經驗啦

啱啱入車post無耐

想問邊個係SMS?

9號done deal左先google

臨尾要佢坐返低幾唔gur
好撚心趁機戒下煙啦！

你全家死無葬身之地，想搵個墳頭拜下都無，難怪你要google啦

食咗咁多年
你叫佢戒真係不如叫佢死

點解要戒?

又無影響到你連人食煙都唔撚比

你食香同衣紙，食煙關你撚事咩

我想大家都健健康康

食煎炸野夠唔健康啦，你又食?

有阿根廷一號國門is ok

唔想好似阿根廷下場咁

火撚屌see you tmr

留名睇笠水

覺唔覺marina下緊盤好大既棋？
專登買唔到rugani 西瓜同golovin
再將筆錢一野車落sms到

No deal done yet for Bernard to join AC Milan. His agent is in London currently talking with Chelsea. West Ham also keen (@MatteoPedrosi)

係既話我支持下季場場出摩西先

[Breaking News]
Sergej Milinkovic-Savic arrives for Chelsea medical in coming hours ahead...

我意思係target 轉做佢
撚唔知你老母貴姐
又係你話其他龍好撚廢揀唔落手
戇尻尻

咩都有西咸份

點買姐，你唔好講買紐亞迪基亞

你講sms 就得
我講下oblak 就唔得

你含啦

CHO琴晚sharp撚到

鍵戰

Nizaar Kinsella
‏Verified account @NizaarKinsella

Petr Cech telling stories to Smith-Rowe, Hudson-Odoi and Ampadu who hung on his every word. Young trio say goodbye to each other after the penalty shootout. #CFC #AFC #ICC2018

Liam Twomey
‏Verified account @liam_twomey

The only thing I've learned tonight is that all strikers are bad #afc #cfc

willian lan

Chelsea have been considering bids for a few wide men before the transfer window shuts next week. #CFC (Standard)

who

意乙隱世奇才

Vecino

新華拉堤

新呀朗

Sms

買到sms，我認做全post車迷契爺

找左條含撚數先

一單還一單，含撚係我同火撚屌私人既事

有冇諗過你安答，無喇喇要變做你契仔

可以直播嗎

有啲年資既轟都知，preseason 個個追住黎唅既所謂新星一開season 都會消失晒/ 變晒廢
由當年既Di Santo 到B查 呀衣今年CHO都好
睇怕今年煙sir 都會將CHO 排到pedro之後坐足全季

好想要sms，買到真係歐洲最強中場，沒有之一

話時話，老鼠話買同登雕嗰啲有邊個真係中㗎

如果買到我永遠離開車區

十七歲已經咁顛，無神打廿四歲仲成碌柒

武神打21歲

正

Sor咁睇死佢廿四都唔會有進步

沙灘著鞋 on9仔

Kurt Zouma was outside training with the loan army yesterday, Charly Musonda was also involved with that group after missing out on being picked for the squad going to Dublin

If Chelsea is going to sign another midfielder, they must offload at least two existing players. With Ruben and Danny to be the candidates. More to follow in skysports.

你大我呀

#MaurizioSarri's first Cobahm pre-match press conference is at 1.15pm tomorrow.ahead of the Community Shield

其實好多中場中 買個攻中好過啦

Dllm is coming to che~~~~

Dllms are coming

19歲，呢d都係vitesse見，是但啦

心水清

屌你老母放流料

法乙 真係dllm d fd wo

interested

上年既圖

超越左dllm
連隊波乜鳩tours都要google先識，dllm起碼係南特

就算簽到都完全唔擔心呢件會有正選
應該都係借出去train

屌

不如比個機會啊衣 起碼佢有波追人嘅運

一陣買完都唔知一季落唔落到5場

Nathan
Wallance

Are you ready?

Sa M bou S issoko

SMS

全季精華:

Pass accuracy: 100%

社區盾冇台播？

Dllm is coming to車

Mourinho on Maurizio: “He has a fantastic team, fantastic players and squad. I think he has conditions to do good work” #CFC #MUFC (beIN Sports)

統稱Google人

衰過dllm

正路係跟fa cup個package

應該99台播，但完全無消息

有冇人知CHO打右邊點樣？同世三撞位分分鐘坐多過踢

Odoi Morata Cheek
Hazard(C) Kante
Jorginho
Alonso ruediger Christensen azp
Tbo

S9M

Vin Ginkel

De Bynue

HAZARD MICHY CHO
SMS KANTE
JORGINHO
TELLES RUDGIER CHRISTENSEN AZP
不能

摩狗排雲真高仲前過米基
但後來斷腳

另外kdb一開始都肯用打翼當碧咸咁用，但獌聯場波之後連飛機杯都無得踢

In Michy we 7s

羅馬pr真係好正

肯乖乖地踢波大把機會佢入波

唔好再轉身射波喇

應該無得播

真，達狗都係等lan算了。。。

係，岩岩睇左now既節目表，係無播

上網睇

唔知邊個會做正選前鋒

隔離條女係Pr?

睇見熱身賽咁多機會，佢應該睇到扯扯地

點睇都係翻譯啦

英超球迷年薪收入排行榜，白禮頓球迷最有米

第二

原本第一
呢度班反安廢青拉低晒。

90後學人扮老屎忽指手劃腳

Borussia Dortmund made a bid for Alvaro Morata on the weekend but the striker wanted time to consider the move with Milan as the other option. [Sky Italia] #BVB

quick lan

快！

寂寞憔悴 人痛心因安別去
我已不懂得哭笑 就讓安消失告退

我已不懂得哭笑 就讓安消失告退
我已不懂得哭笑 就讓安風中告退

milan 要左西瓜仲會要你咩
換pulisic

如果 命裡早注定分手
無需 為我假意挽留
如果 情是永恆不朽
怎會 分手
以後 讓我倚在深秋
回憶 逝去的愛在心頭
回憶 在記憶中的我
今天曾 淚流
請抬頭 抹去舊事
不必有我 不必有你
愛是可發不可收
你是可愛到永遠
我是真心捨不得你走

唔怪得倫敦車迷咁和理非

racist

上年 J藥膏J到出血添啦

性價比普巴！！！

Morata開季都叫係威係勢，呢條友好似除左主場打曼聯之外，冇場好波

Chelsea's Willian takes legal action over forged agent letter

Sources told ESPN Brasil that the delay was caused by an expired passport, and Chelsea as a club have no immediate concerns about his attitude or commitment in a summer in which Barcelona and Manchester United have both expressed an interest in signing him.

But speaking after Chelsea's friendly defeat against Arsenal in Dublin on Wednesday, Sarri admitted he was "not happy" about the situation and would talk to Willian when he returned to Cobham.

Willian trained alone at Cobham on Wednesday afternoon and is expected to be available for Chelsea's clash with Manchester City in the Community Shield at Wembley on Sunday, though he is unlikely to start.

食撚屎啦安快lan

Leicester are in talks with a number of potential Riyad Mahrez replacements including Rachid Ghezzal, Quincy Promes & Thorgan Hazard, according to France Football

willian

Vidal可能俾疤買埋 買唔到Vidal 國米唔放Vecino

原！陣！開！季！

安back

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Charly Musonda is coveted by both Milan clubs and AS Roma. He would like to join a new club but is currently barred by Chelsea, who only wants to send him on loan. The player tries to convince his club to let him go. ( ) #CFC #ASRoma #Inter #ACMilan

今日就係佢最後一次訓練 跟住告別隊友 去曼市搵daddy團聚
然後換martial過黎
利申: ff

陣已最

而家班高層是咪覺得轉會窗完左,咩都唔洗做
呢兩日連news都無

可能係報紙佬寫極垃圾車d轉會target 高層都無反應 寫到無野好寫就唔想再寫車

出完力去比祖記撚狗
休息返幾日先啦

星期日，Odoi仔考牌戰

沒有法國、比利時幫，社區盾該怎算好

市場上都已經無咩好既球員可以買，得返美國仔
人腳數目我地夠晒，再買二線對隊波無幫助

Morata加50m換lewan啦

翼位Zaha Bailey Pulisic 我都覺ok
中場就梗係SMS...

係咪仲有得俾佢出先

出哂水

巧能型

in 安仔 we trust

安仔只配藍色

同一幅相使咪quote咁多次呀

Times | Loftus Cheek wants a guarantee from Maurizio Sarri that he will have a primary role in the squad or he will leave at least on loan.

Ok, prove it on Sunday

PROVE左先講

安仔真係及時雨！星期日有安仔打曼城有返d信心

安仔拯救過車無數次

有信心比人大炒

ching sick ball

have 黑世三 win is 100%

you are fake blue！！！！

比d信心安仔ok?

迷安又然

應該原陣打鏝，不過想比切打下

打碌撚

讓佢2件！出cho 爆撚死佢地

點會原陣, 無kante已經差好遠啦

安仔=Manchester Hunter Willian

想要幾多球出聲啦

原陣=打阿記個陣

熱身賽原陣

Sunday community shield:

CHO 女人 Pedro
佐丹奴 巴膠利 法比
牙朗 Not me 超人 真隊
卡巴叔

希望切有得出

迷安黨好強大

係時間改叫黑世一，我軍Lan是number 力架

陣已最，
想睇下煙蛇最快幾時變煙狗

Piazon下場點？借硬？

都要搵定人借

係咪驚唔夠翼

夠唔夠翼都唔會出條垃圾，快撚d send CV求其他隊收留佢。

火撚屌地址呢！

piazon咁撚廢點用呀

咪係

呃撚含

有冇直播

老鼠直播
我地donate

同問

Inter簽唔到Vidal會唔會簽baka

自己係戇鳩咪當人都係

岩岩訓醒

打定飛機，等鼠囝含耐Ｄ！

今年會唔會有公開練習同球員介紹?

舊年無

沉默大多數都係撐安仔

Lyon 果場？

你無x野下話

Hello 請注視面前的安
混和夏與達合製出 Sarri ball

有沒即討

支持安搵個好歸宿
唔洗再踢車狗呢啲垃圾二線波

安會擦去他不小心滴下的淚水
還會裝做一切都無所謂
將安和車的愛情全部敲碎
再將它通通趕出安受傷的心扉~

再見，韋利安~

又見柒頭安

冇干提世三卡吐
希望曼城唔好咁出力456

CHO HATRICK against man city

Cheek and CHO

Zaha

賣咗安仔先好買

Atletico Madrid has paid at #Chelsea € 50m for the compulsory purchase of Diego Costa. This plus € 5m for the assignment (previous season) + € 10m for bond issue, giving a total of € 65mm.

買左直接雪安仔後備

Odoi快d定Sane快d

鼠ching good taste 聽伍佰

個人覺得
其實宜家好夠人
唔賣的話好難加人

GK： 古 (卡巴)
RB：AZP (Zap)
CB：Rüdiger (Christensen)
CB：David Luiz (Cahill) 老帶新先夠穩
LB：Alonso (Emerson)
CM：Jorginho (Fàbregas)
CM：Kanté (Drinkwater)
CM：Cheek (Barkley，Bakayoko) 3個都差唔多
LW：世3 (Odoi)
ST：廢達 (Giroud，衣，Tammy Abraham) 4選1打咩環境都應該夠
RW：安 (Pedro，勁廢Moses)

這些人腳應該夠哂打本土

量夠質唔夠

CB 同 LB 個位比人無限中出都似
今季 人地D翼勁到

我地中出番人

今晚撚仔帶打比羊

雷斯條垃圾就係最唔撚穩果個

球員介紹你係講主場一個個讀名出場既咪Lyon 大機會囉屌你老母

第1次聽係友誼賽玩大合照，逐個出黎say hi

咁都比你諗到，天才

前鋒勁廢

Tammy應該借

RLC<>ZAHA
Willian>Man U(75m)
Giroud>Marseille(20m)
SMS>CHELSEA(140M) 80+30+30 分3年比

Let's fucking J

做咩咁多瑞和街

RLC 唔賣得啦屌

有sms 切可以收檔

唉 睇死條傻閪又笠水

你又同佢癲

又笠水！

仲要扮影咗我
有圖你就擺上黎 我驚都未驚過

兩條gay 佬約炮就咪撚post 上嚟啦

含撚圖呢

相同地址已攞

理撚得你

有野就貼出黎啦死傻閪

留個靚名

老鼠
火撚屌又贏

想貼時候咪貼囉

睇死你乜都無啊死傻閪

Surprise motherfucker

老鼠真係好撚傻鳩

你今日內貼到我既相 我成世做你契弟啊
睇死你條社會垃圾乜都無啦

2條友開分身推POST好無恥

貼上tt1069約炮算啦

火撚屌，樣就正常樣，身材太高仲要偏瘦成碌杉咁

你本身已經係我契弟啦

係咁有自信既敢唔敢拎1皮出黎賭?

我有相，你捐1皮比無國界醫生

敢唔敢玩?

又笠水

fran kirby

又有花生

Funson 搏鬥

敢 因為睇你描述就知你一定無相

快撚啲post相啦社會垃圾

立此為證，我有到你樓下影到你，你會捐1皮出黎，係咪?

笑死

快

火撚屌敢講捐既，我咪貼囉

佢地2個仲好睇過嚟緊車仔開季點死法

火撚屌又撚呀鼠

又一笠水事件

肯承諾捐1皮我就貼

點啊火撚屌，玩唔玩得起

老鼠應該學熱狗 call晒班安答出黎

其實你係咪盲撚咗？

我咪話咗「敢」
死傻閪死番去驗眼啦

點知老鼠影錯人
之後又笠水 無限笠

有種

依家唔得閒，遲d貼

影分身咩

快撚啲貼相啦人間垃圾

拎幾十部電話出嚟

火清又ko老鼠

睇死你條垃圾笠水啊

唔好得個講，有種依家出黎隻抽

笠水帽子戲法

想請問一下依家係邊位得個講字？

約你隻揪 你笠水
約上黎我度 你笠水
依家叫你比相 你笠水

究竟做人要低賤成點先可以好似你條賤種
咁無尊嚴咁生存

呀鼠技窮了

老鼠認多次錯咪算
係都要比人屌打

火撚屌我同你不共戴天！
咪撚走，依家我踩上你度！

火清真係當老鼠狗咁撚

大四喜

每次老鼠都係大鳩人果個黎
有人大鳩佢佢就反口大鳩番人
邊夠你玩

笑撚死

都要老鼠次次都比機會火撚屌搵位入
仲要一招玩幾次都笠水

一物治一物
火清治老鼠

好，我唔同你一般見識。

我驚我真係出黎火撚屌嚇到瀨尿。

Pedro Stay

Fresh from penning a new one-year contract extension with the Blues, Pedro sat down with the 5th Stand for an exclusive interview on why west London was the only place for him...

火清

Club director Marina Granovskaia added: ‘We are very happy to secure Pedro’s services for another year. Since becoming a Chelsea player he has regularly demonstrated his quality on the field and we look forward to seeing him continue to flourish under the guidance of Maurizio Sarri.’

西女人：正！又唔駛買翼！！

有射術有速度有鬥心做後備都唔會hea踢黑面邊到搵

好想快d到星期日 CHO

佢黎左倫敦之後離左婚兼食左好多女

點解今次續約無Marina靚相睇

走乜撚野 個度我屋企

係出黎唔洗打鑼打鼓既
按個門鐘我就知你黎咗架啦

阿鼠俾火撚屌撚左三次

今晚3點搵你

火撚屌可唔可以幫我收淘寶

低裝到玩送外賣

咪又係笠水

你幾時產生我係一個君子既錯覺

明知笠硬都笑左

我驚你連呢樣都笠水咋

係咪我幾時上黎你都歡迎先

笠完水又想大番我浪頭？
慳啲啦好心

得閒搵埋班fd子上你度開party

柏度續約2020

隨便你條人間垃圾點講啦
反正你來來去去咪又係得個講字

火清你係我偶像

有咩問題？覺得柏度會岩sarri用

火清又贏

雖然上季踢到成pat屎咁
但傭兵嚟講柏度真係好有火
起碼sarri手下會翻生

用腦踢波 又勤力... 點都好過躝先啦

Diego_Costa(笠水)🐀

米奇老鼠🐭

態度咁好
應該邊個教練都鐘意

咁後備黎講都算係一線既

場場跑盡 杯仔都無hea踢
打後備 打埋翼衛都無怨言
咁都唔滿意 ？

仲要係乜都攞過曬嘅球員

Zaha pulisic bailey 一字排開啦屌

其實要續應該上年續

最重要唔會搞事

留低做教材 安做反面教材

野獸老鼠

藍藍哥狗捐入了黑洞
深海 潛入最深追逐確與眾不同

勁過美斯啦有世界盃有英超

有埋足總盃

老鼠

以佢名氣實力出去有頂級聯賽正選踢
後備黎講不如比odoi切踢好過pedro係度坐

後備又唔係得一個位

佢都未介意坐
你擔心啲咩

以佢性格都唔會好想打後備，當初黎車都係想踢波
有輪換機會黎到反而阻後生上位

老笠

佢似啱煙sir踢法，分分鐘有正選添

佢兩個作用又唔同..點會阻住後生上位

踢4-3-3，踢雙翼有4個人都唔係多姐

事實就係火撚屌依d廢物只會比我一拳一個

但我唔想生靈塗炭先唔出手

有無人開始可憐老鼠

收鳩皮啦戇鳩仔閪多

有資格等上位嘅翼都係得odoi一個
4個人爭2個位都正路啦
最驚佢打到上季咁廢

驚abraham又得5場料好過啦

連安都會有人借佢個朵呃人

專業球員柏度都有人反

巴塞皇馬獵物

lan

60m都唔賣，安係咪晚晚都幫閪女人奶閪。

又柒多獲

Fake agent

Alfredo about zaha

Wilfried Zaha wants Chelsea transfer — and tells Crystal Palace team-mates he's set on leaving

zaha come plz

賣安買Zaha係upgrade定無分別

upgrade,zaha嚴重underrated

留安買zaha
odoi: dllm

宜家來講都係安勁d

zaha > willian

本土青訓本身已經值20m

Reports that Wilfried Zaha has told his @CPFC team mates he wants a move to a bigger club. (Jim White)

飲水加亞衣交換最好

咁遲先開口

ayi stay wo

用安換

有人雕未 就黎9號啦

buy zaha for 60m

唔一定係軌

teammate 呢啲野
gogovan啲teammate/frd呢

Bigger club
關歐霸車咩事

hot dog

Wilfried Zaha has told fellow Crystal Palace colleagues he is determined to quit the club and wants a big-money switch to Chelsea.

Zaha has rejected a new contract in a bid to force a move. He has already snubbed interest from Everton as he is reluctant to move north again, after a failed stint with Manchester United.

Everton turned to Watford wideman Richarlison instead, and now Zaha is up for a move across London to Stamford Bridge.

He could even consider lodging an official transfer request after Palace told him they would only consider an irresistibly huge offer.

He returned 'home' to Selhurst Park in February 2015 after an initial loan spell.

His form was a vital part of Palace’s recovery from a poor start last season which left them bottom of the table without a point or goal after seven matches.

Tottenham have also been linked with Zaha, but are now trying to sign Aston Villa’s Jack Grealish.

TOT : Buy Grealish
he wants to stay in london

So only ARS and CHE

佢想黎車係冇用，西女人死撚出唔到價一樣黎唔到

好
歡迎
送安一程啦

irresistibly huge offer
西女人第一個叫停

唔熟阿

阿有冇位比佢先

真

阿熱車都唔似會出到

Sms coming

又無限接近

Zaha60m 免了

Wolves are set to smash their transfer record with the £18 million capture of Middlesbrough winger Adama Traore before Thursday's deadline. [@JPercyTelegraph]

派精值£18m

有接近到咩

俄仔30m唔買 比60m買垃圾

好想要個高質中場 差一件

Zaha 唔係垃圾啦但出60m 就

Wilfried Zaha set to stay at Crystal Palace as manager Roy Hodgson insists player is happy:

'He certainly gave me no indication he wanted to leave'

唔買golovin 根本就戇尻
30m 買個top target 都唔肯

有切有剋神惡道，who fucking care zaha golovin

mouse news

zaha咪即係搶CHO game time 不了

Mouse new 報導琴日sms 已加盟

支持真里奈逼煙狗用切用剋神惡道
買左隻佐真奴比佢當玩具仲想點！

揀我識貨

Sergej Milinković-Savić is undergoing his medical ahead of £120million Chelsea move.

《英國太陽報》

水晶宮拒絕了車路士對韋菲特沙夏的報價

據悉球隊送上了£30M+真禾特的報價，但已遭到拒絕。該會希望收到£45M轉會費，而熱刺願意滿足有關要求，更樂意加入Sell-on條款(即未來出售他時，水晶宮能夠分得部分轉會費)，因此該名25歲翼鋒登陸熱刺的機會較大

他雖然貴為科特迪瓦國腳，但他過去在英國成長，更曾代表英格蘭國家隊出戰友誼賽，因此當作本土球員計算，是吸引倫敦雙雄的一大原因

飲水15m都唔值

welcome!!!!!!!

Welcome sms

大家覺得強留卡吐會唔會講成年廢話影響世三唔續約？

會！
唔會續約既話應該賣

咁就加到40M+ 飲水啦，zaha 睇佢玩扭扭樂都唔錯

我覺得應該留飲水棄巴卡！

飲水平凡得黎稱職，人工其實貴巴卡1萬

剩係國籍都秒左巴卡

太貴

問題係有無人要 西維爾肯借都唔肯出哂人工 西女人梗係唔肯

quote撚夠啲fake news未

認真，柒頭安+巴卡+100m換普巴製唔製

真news：
Willian stays

即deal 等於世界盃冠軍中場線

下個post topic名可唔可以將老鼠再度苙水既事蹟宣揚出去

不能，butland

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

🎙 We'll be hearing from Maurizio Sarri ahead of Sunday's #CommunityShield at approximately 1.15pm (UK) today...

死賤種post相未啊

hazard odoi zaha

射了

再咁多嗲我打鳩你啊柒頭

老鼠你拿拿林好似上次咁認次大佬咪當無數囉

太陽...

我同意

你係先算

係啊係啊 我等你黎啊

睇死你做乜都得個講字 做乜都一事無成啦人間垃圾

郁手啦等乜撚嘢姐

火清連贏幾次

你當你d院友係fd子呀?

唔樂觀

古狗唔續就梗

but no replacement

聽日我黎搵你，你係咪敢出黎打?

你問我做撚野姐
從來得你唔敢咋嘛

收鳩皮啦屌你老母

又出黎拋我浪頭
死番去你個狗洞度吠啦

切今季考牌啦

佢個狗洞咪呢到囉😑

次次考牌都傷 希望今次唔好傷

Luiz 重用佢煙剷應該想自己死快啲

條弱智仔邊有frd
上人屋企都係第一次咋

迷安~於世上有幾個知己~

大義滅鼠

唯一覺得依個名好笑既情況

我用拳頭講野，唔似你依家咁

聽日下午2點，我落你樓下，你落黎

唔會再買人

收皮啦

笠水都可以做到帽子戲法

聽日全日有野做

似得你條垃圾咁撚得閒咩

睇嚟切impress唔到煙蛇，尤其有CHO做比較
會唔會又借

切遲歸隊所以未有得踢
睇下shield 出佢定barkley就知

屌 熱身賽兩三場好波就吹到CHO咁撚大
切話哂都英格蘭國家隊啊

交個時間出黎啦

今次認真打！

好認真，唔出既我以後唔上連登！

Pep: "We thought it [Jorginho] was done, but at the last turn he decided to go to Chelsea. Similar to Alexis, he decided to go to United."

講真 都未夠時間睇佢fit唔fit到沙利嗰套

不過我唔睇好 切嘅workrate有點兒低

仲會唔會簽vecino

同鏝城好似，依家條中場可以dominate到令翼好多時可以單對單打對面隻閘。

所以輕鬆好多。不過好似摩閪咁撚廢既就單對單都無撚用(上季比馬天拿件垃圾完封)

confirm 西女人唔想簽佢

老鼠最勁一樣野係
挑人機 跟住苙水 人地笑佢 佢挑返人機 再苙水
無限loop

暗吊西女人

Sarri都幾撚慘
第一季教已經要食屎
個堆target 都算易買
結果只係得一個

煙sir好似鍾意work rate 高既人
巴克利呢d竟然睇得上

左仔 + kante + 是旦一個爛打工兵

其實幾好

工兵條撚咩
佢第3個中場要求就係要有攻力GE人

老鼠再3笠水

除咗golovin冇個易喎

要奧斯卡/俄仔 type

Allison 西瓜唔買都算
屌佢老母golovin 30m 俄羅斯人都搞唔掂
真係好撚廢

切有乜差過Barkley

Golovin出30M即有都唔畀錢
畀多5M都唔肯喺到拖拖拖
睇死閪女人想拖到轉會窗臨完用最平價買
但唔記得佢係有人爭
真係搞到好似人哋蟹貨求售要錢唔要貨咁

好在算係重要嘅一個

Marina Out

引佢上船

留意返
Sarri+jorginho單deal係油王出手搞掂

我理解點解依家沙sir會排Barkley先
因為切岩岩先歸隊
沙sir對佢認識唔浪

所以如果開季之後佢連Barkley都爭唔贏
可以算數

咁大隻切係度比佢唔用，要有俄仔先教到既話，沙狗就躝啦
真里奈實現大家既青訓夢咋

愛您

咁快變沙狗 未開季wo

後日就睇到沙氏足球

Where say Hazard say

第一次慶幸我哋多一場波踢 試到多d嘢

認真d既熱身賽咁 好多正選都未上得

其實而家都算好，有odoi,cheek, ampadu 既青訓打到一隊，早幾年真係慘到
Betrand算最勁個個

咪有巴打話雷斯

麥仔

Ampadu 算唔算青訓

ampadu撚係青訓

Sor

佢細個轉會過黎，留三季就青訓啦

stay but not renew

咁巴黎買麥巴比都可能當到青訓

B仔都唔係純青訓
無記錯都係佢16，7，8果時買返黎

佢19歲個時咪當home growth青訓囉

希古恩又話老人工高 高路雲又慳錢慳到買唔到
干地D人話就太top買唔到 而家呢兩個都買唔到

咁係因為嗰幾年係咁借去其他球會
要留喺自己會先算

入數落青訓同真青訓點同

Christensen都係14歲邦比搶返黎

真青訓8歲開始train: RLC,Solanke,Abraham,Mount,Dujon sterling,R.James

咁天神都唔係青訓了

15-21喺自己球會三季都當trained at club
唔夠三季咪trained in nation
Ampadu 留喺度耐啲唔好借咁多的話係可做到

改左制好似要18歲之前留3年先計

沙利執教生涯第1個杯會唔會係社區盾！？

幾時行新制 而家好似未

新制要真英人，真係要有passport

Odoi Man of the match

莫拉達轉號碼？

Morays

入到去個app睇唔到篇文既屌

Alvaro Morata will wear the number 29 shirt for Chelsea in the 2018/19 season.

19 app

Morata has decided to change from the number 9 he wore last season to celebrate and pay tribute to his family after his wife Alice gave birth to twins Alessandro and Leonardo on Sunday - 29 July.

‘It is a day I will never forget, to welcome my twin sons into the world. My family is so important to me and I want to honour them and my wife, Alice, when I am on the pitch which is why I have decided to take a different number for the new season and remember this special day by adding the number 2 to my shirt.

‘I am sorry to the fans who may have bought a number 9 with my name already, but I hope you understand my tribute and that it will not be a problem and we can make you a new one with the 29. Thank you for your support and I hope this year there will be lots more to celebrate.’

係notification見到達仔轉no. 禁入個app又見唔到

轉下運

We understand that some supporters will already have purchased a new 2018/19 shirt with Morata and the number 9 on the back. We will be offering anybody who has proof of purchase from an official club store a free exchange, subject to availability, from 03/08/18 inclusive. All returned shirts will be donated to the Chelsea Foundation.

· For those who purchased from the Stadium Megastore at Stamford Bridge, simply return the 2018/19 Morata 9 home or away shirt with proof of purchase in person for replacement.

· For those who purchased from the club's online partner stores ( for UK, Europe or Africa, for USA, for Asia Pacific), return the 2018/19 Morata 9 shirt by post with a copy of the order confirmation email to the store you made the original purchase from. A replacement like-for-like Morata 29 shirt will then be sent to you by post free of charge.

· For those purchases from non-Chelsea Football Club outlets, the club will offer a 50 percent discount on a purchase of a new 2018/19 Morata 29 shirt, upon return of the existing 2018/19 Morata 9 shirt with proof of purchase. This offer is only eligible to those who can visit the Stadium Megastore at Stamford Bridge in person.

射手後備number

同埋避開9號魔咒？

呀衣 new no.9

官網有

佢對twins 29號出世

達仔轉下運都好既

仲以為簽左啲咩big name，要達讓番件9號出黎

佢都開始迷信
姐係佢stay

西班牙前鋒，9號

女人真係女人，咁撚迷信

都幾閪
個手袖sponsor全球得球場store先有得印

女人達

demba ba

我有福了，我阿妹係倫敦留學

我有福了，我堂妹係倫敦留學

咁你呀妹幾高

178cm 54kg

做到佢七成都收貨

佢入9球渣bor，達狗上季都入12球啦

對獌狗hat trick喎

啱曬你啦笠水hat trick

佢做到嘅野同女人達無得比

前鋒不嬲睇穩定>>>一場

免簽黎講eto絕對收貨

但達狗如果得佢7成水準即係肯定水貨

佢輸12碼比下體會添
我真係唔覺得佢係車既時期真係好勁

達狗頭2個月好撚勁

但而家佢7成都冇
講緊係一個回左塘 一個當打

達狗廢極入到10幾球

話eto好過達狗個件同話黃紙有火，好過達狗個班柒頭一樣

咪就係回磄唔係成日正選都勁過條乸型有機會一定把握到

生兩個仔所以+2字

Eto場均147分鍾入一球 莫拉達場均187分鍾入一球
ETO 以當年咁GE年紀同身價表現算好過莫拉達啦

吞精21(9) 免簽
達31(11) 60M

生仔轉運

至少埋門觸角同把握力係好過達

達轉左29號 係咪向魔咒跪低

29號出世

屌你老尾轉個頭返嚟轉咗29
成個女人咁迷信

淆9

咪當俾次機會個柒頭達瀨地硬

轉撚左number都係咁撚廢咁就知咩事啦

如果佢勁左好撚多嘅

咪當係bonus

然後叫閪女人封撚左件9號波衫

點解佢要阻止沙利同西瓜團聚
西瓜去到車
Rugani 如無意外都會去埋
Caldara 好大機會留祖

Rugani 同 Caldara 調番轉？

剷草25都蝕住收返真係良心球會

真係唔明祖點解未來換老野

一直傳係 Rugani 去車
係最尾見祖原來肯放 Caldara 先報價
但放 Caldara 祖係要收返老師呢個級數
馬總好似無特別傳過對車邊個中堅有興趣
點都好如果西女人肯要西瓜
成個局面會唔同哂

轉no仿如球員新加盟 二nine達

放西瓜填數
得米蘭肯接佢
而米蘭堅持要 Caldara
而且講即食老師係好啲

9號is coming

Sarri adds that Cesc Fabregas' injury is not a major one. #CommunityShield

支持沙SIR聽日向住條25仔噴煙

Sarri on his squad for Sunday: 'I don't know. I want to see the last training. The starting 11 may be near the last match, but maybe something different can happen.' #CommunityShield

BREAKING: @ManCity forward Riyad Mahrez available to face @ChelseaFC in Community Shield but Kevin De Bruyne and Raheem Sterling will not feature. #SSN

雷斯

這是真正的真禾特嗎

ask hawk

社區盾有邊個唔踢

俾件9號odoi破咒

岩岩先轉完20號

因為朗冇咁多年

希望9號由安仔接收

我地黑世三就係破魔咒最佳人選

我可以all in 鏝贏了

舒仔回家了

達

唉哥狗係到咪唔駛煩囉

終於可以教訓曼城了

係巴閪幫一員仲唔夠煩?

雞曉躝未 賣返20m都好

轉完29會唔會翻生

星期日即討會繼續出現屌達聲音

9號真正主人！！！！！！

Harry Kane

等收皮算啦女人達

住烏會唔會轉9

球會免費9換29咁好

29達

Martial本身著#9

welcome icardi

AM_9

果時巴哥搶左oscar 11都係免費轉

今晚3點有mount睇

大球會呢啲濕碎啦
況且有幾多人咁鳩印莫拉達

收皮啦垃圾

Robert incoming

hazard

飲水不嬲唔廢
係呢到啲人吹到佢垃圾級別唔清唔得咁
寧願蝕放都唔自己用

屌你肥撚到

個肚腩

成個維園阿伯

點搞呀

咁一定好過baka

叫煙蛇遞支煙比夏狗 十足十維園阿伯

之前都係肥啦，一樣咁好波

年年開季都好似睇元老慈善賽咁

世三係咪飲水都肥個d人

肥底 應該又鍾意食

記得佢完場食burger張相

佢老婆應該好好手勢
佢朝朝要食埋早餐先返去操

達囝男人老狗咁撚迷信

有冇手足會睇打比郡?

咪話因為孖仔29號出世所以轉
你地老屈佢怕左9號屈屈下就當真

Guardiola on Sarri: "I'm happy that a manger of that level is here in the Premier League. I am going to learn a lot to see him every weekend,"" #CFC

Guardiola on Sarri: "I saw the games against Inter and Arsenal and immediately I saw he got it, he did it. The team already in a short time play like he wants." #CFC

Guardiola: "Of course, they (Chelsea) need more time to work on everything but the ideas are already there. I think it will be a good game." #CFC (Goal

Sarrismo™
‏ @Blue_Footy

Inter have formalized a change of shirt for Chelsea target, Matias Vecino: the Uruguayan will play with the No. 8 shirt.

A sign that he's not moving.

No bid

Mario Giuffredi (Hysaj's mgt team): "For Hysaj we were talking to Napoli about the transfer to Chelsea. Sarri's transfer was completed but unfortunately we were denied the chance to go, we were talking about it for months, to make it possible to realize the opportunity"

Franco Zola & Luca Gotti - Assistant first team coaches. Marco Ianni - Assistant coach.
Massimo Nensi & Hilario - GK coaches.
Carlo Cudicini - Assistant to head coach/club ambassador.
Paolo Bertelli, Davide Ranzato & Davide Losi - Fitness Coaches

staff confirmed

安躝

沙sir

躝 呢邊走

有冇人support我轟希望之星mount?

等開波

澳門電視台有直播，但係block咗地區
我搵搵有冇大陸網可以駁過去睇

廣東話，高清

mount做中場指揮 係咁見佢手指指

手機睇唔到 sad

ANY LINK?

完全運唔到個波過半場

Mount goal

mount goal

屌你遠到

靚呀

下季自用了

老實講佢今場踢得麻麻

希望佢持續有好表現
下季再借去英超

Abraham係英冠入球入到傻
上到英超都係麻麻

覺得林伯會教唔少野俾佢，可能再借多季就搞掂

林伯會唔會太快
退休一年就做一隊教練

對面原來都有John Swift正選
前車

終於有1下key pass

個球證俾牌個口形好似講fuck off

咁多位車迷巴打，請問車主場個east lower family center 兩個大人冇細路得唔得？
嗰度啲飛平好多，send咗email去問冇回應
上綱啲鬼有人話得有人話唔得
有冇人親生試過

見你係Asian 一定捉得緊d
去睇就唔好諗縮數

絕殺

goallllllll

林伯有個好開始

好，多謝解答，咁你覺得上層定下層好睇啲，第一次睇現場好緊張，已做ticket only會員，準備星期一買主場對卡迪夫城嗰場

bar簽咗Vidal

我十月去 想睇主場對曼聯 我都係ticket only會員 唔知買唔買到飛

巴打未有決定既話可以上YouTube 睇睇片
Upper/lower都有

啱啱睇過幾條片，好似upper好啲

🚨 #BREAKING 🚨

Le #Chelsea de Maurizio Sarri fait le pressing pour obtenir la signature de Dries #Mertens. On parle d’un transfert évalué à 50 millions d’euros. #mercato

🚨 #BREAKING 🚨

The #Chelsea by Maurizio Sarri is doing the pressing to get the signature of Dries #Mertens. We are talking about a transfer valued at 50 million euros. #mercato

多謝先，我諗會買West upper, 另外睇曼聯嗰位巴打
我諗佢第一日lounge頭十分鐘應該買到嘅
本身諗住買炒飛但太多中伏報告
都係入會穩陣

Debut goal

好癲 踢哂三大聯賽最top球會

最佳反面教材

第一日教時間停頓

玩晒

個人諗野on9係會影響實際能力
就算安唔係咁鳩都好
世三喺度梗係學世三啦

50m 又作新聞

Morata: "A lot of things have changed in our lives and the only thing I have in my head now is to score, score, score! Then to come back home and stay with my babies and my wife."

Morata: "The easiest thing would have been to leave #Chelsea this year. I could have gone back to Italy or Spain, I had a lot of offers. More money. But I want to fight. I want to change the past."

Prove it

hawk漏咗一個

生左孖仔睇下會唔會上力d
但現階段一定要bench佢再買主力

on9
仲有邊個可以買

如果真係a lot of offers. More money. 西女人放咗啦

希望達仔生生性性

唔好得個講字，做啦！

More money 係人工，但轉會費唔到數

希望脫離到9號魔咒

AC出到更高人工

Support Lampard

PR既野唔駛咁認真
唔通同你講佢得垃圾offer所以局留車仔咩

咁唔使講咁多野講到自己皇帝女唔憂嫁啦屌
幾隻字 留低，努力 就夠啦

咩風都無
轉會係咪已完

如果買dllm真係完咗佢好過

Sarri said little on incoming transfers, beyond the admission that he thought the club “need something – maybe a midfielder with different characteristics” #CFC (Guardian)

睇希古恩講
話咩全個車路士得沙蛇想佢黎
睇得出西女人意大利行
真係做樣
屌 真係去掃貨買名牌睇歌劇

thibautcourtois : Can’t wait to be back! #1

得番唔夠一個禮拜可以買到d咩,買都係2 3線d垃圾

Kovacic SMS

我地車路士唔賣垃圾

唔會賣只會買垃圾

煙sir真係幾識波！

No signal

皇馬級中場
Pls come sms

Not #13

Christophe Henrotay, Courtois' agent: "I have been reading everywhere that Chelsea are saying it is up to Thibaut, but he has made it clear to the club that the best option for him is to move to Madrid. "

"For him this is a big decision because he wants to be near his family, and there is an offer in place for Chelsea to accept." #CFC

lan la

林伯好型

林伯教波好保守

跟開摩狗都預左
泰利做教頭的話都係偏保守

[火清2：0老鼠] 車路士球迷開季討論區

摩狗基因真係變唔到

沙蛇依d咁具風格既教練真係要好好珍惜

進攻足球可觀性點都好過防守足球

問題係前鋒入到波嗎

123

搶

No replacement bye

成日Madrid Madrid
一於返Atlético Madrid啦屌你

打個和 都唔賣